點解古人會話有咩冬瓜豆腐就殺你全家？

咁唔鍾意食齋

曾經聽過電台都講過點解係冬瓜豆腐
好似話以前啲人食解餵(唔識寫 )酒既時候有道餸係冬瓜豆腐 意思係死者一生清白
所以以前講冬瓜豆腐即係代表唔吉利 唔老黎既意思

咁日日食係咪就代表你一身清白

你日日都有親戚死？

咁都有得秒殺